[另類文宣]老高最新一期影片精粹

2:43-3:44

假如班幼稚園寶寶們冇咗淋病穴蛾同曱甴平呢兩件飼主,究竟會有咩情況發生呢?

喺日本住慣嘅東北人,因為長期喺日本生活用日文溝通嘅關係,之前有一段時間佢幾乎講唔返普通話
佢拍YouTube嘅原因係為咗練返好啲普通話

12.12 愛丁堡
批左不反
12.15 和你shop